林鄭月娥到訪飛行服務隊 讚揚政府飛行服務隊專業 表現卓越

林鄭月娥到訪飛行服務隊並坐直升機視察多個發展項目

行政長官林鄭月娥到訪飛行服務隊總部，讚揚飛行服務隊專業、勇敢，同時向總監胡偉雄了解由香港乘坐直升機，到粵港澳大灣區不同城市的飛行路程和所需時間。她早前在施政報告中表示，國家民航局已同意粵港可開展跨境商用直升機服務的籌備工作，以強化大灣區國際化營商環境。 林鄭月娥之後乘坐直升機，視察多項施政報告提出的發展計劃，包括俯瞰機場三跑填海工程、東涌填海工程、屯門西土地規劃、龍鼓灘、邊境口岸發展，特別是皇崗/落馬洲和羅湖管制站、北環線沿線等。她說，隨著香港融入國家發展大局，加強與深圳合作，會充分考慮如何善用邊境地區或跨境基建附近地點的地理優勢，以把握大灣區機遇。

呢條仆街小家種到

飛狗有冇一隻敢為良知而辭職?
仲話抗爭, 笑話嚟, 特別係公墓猿. 份工緊要過佢條命

飛曱甴

就快用國產零件
唔成班逃亡就假
咪出來穩定一下軍心

講自己做飛行服務隊 就快比人笑

港共認證
重視邊度代表邊度就係邪惡爪牙

祝福邊個死邊個

諗出大灣區航空嘅係咪on9
普通民航機計埋安檢登機分分鐘耐過陸路
用直升機/小型飛機又唔符合成本效益

又一支紀律部隊被制裁
下一個係柳記定入境

由英國皇家輔助空軍變成飛甲由

真係比肥彭講中 香港全方位比班人斷送曬

同是天涯淪落人

解放軍中国香港輔助空軍

買重黑境都得

唔制裁都唔去

冇零件重飛得幾耐

已經會笑

飛曱甴

可以黑市買，咁政府部門黑市買，個買市會唔會變相合法咗

話晒都係警隊以外第一個俾人制裁嘅部門

安全咩

成班狗咁怕死，叫佢地用黑市不明來歷野，班狗一定罷飛。

邊撚個正評

兩家被制裁既爐底渣係度圍爐